呢部份的脂肪能否靠做運動減走? 想拯救被埋沒的陰莖長度 (pre-pubic fat pad/三角位下小腹脂肪)

發覺呢舊肥肉 (fat pad around (base of) penis/pre-pubic fat pad)導致將近4cm的陰莖埋沒 (pre-pubic fat pad / Buried penis) 紅色虛線為埋沒部份

因為肥 呢舊肥肉隨之而肥
但部份的脂肪有冇得靠後天不停做運動減走佢??? 定係要做手術

冇得局部減

係肥就正正經經減肥
每減5kg 就會長返1cm

除咗做運動節食 諗唔到
開刀做手術好痛好驚

咁就做左運動同飲食調節先啦
肥既原因無他 正正常常行得走得 斷估你都唔會係病引致到肥啦
係的話你應該搵醫生而唔係上連登
咁肥原因就簡單好多 食太多同無做運動
問清楚自己平時日常食既會係包含D咩
正正常常普通人正餐你唔會刻意去分幾多餐 咁一日三餐 包含左咩
出街食?屋企煮? 加工食品有幾多? 肉類比例? 煮既方式? 飲品? 分量?
碳水化合物 脂肪 蛋白質 人類必要維生元素 唔好刻意去避開當中是但一樣
3樣野全部都會致肥 原因都係得一個 分量過多

咁分量控制上邊 出邊好多POST 巴打都有成日講TDEE 熱量數字上邊準確既控制
咁但係普通一開始正正常常要徹底咁跟 係一件非常難既事
唔好比自己一開始太艱辛目標 就咁建立一個mindset比自己 要留意自己每餐擺入口既係咩
非常典型 加工食品 午餐肉 腸仔 煎炸食品可免則免
價錢上可以負擔的話 盡量每餐都開始食多D蔬菜
蛋白質即係肉盡量選擇少脂肪部位 無得揀下走皮已經係非常好既習慣
碳水化合物 分量刻意減少 少3分1又好一半都好
慢慢咀嚼 非常重要 因為好簡單生物常識 澱粉係口腔咀嚼時 已經開始消化
仲有一點好重要 糖分控制 出街食甚或至買飲品好經常都會買含糖飲品 往往分量都唔少
咁糖分會容易致肥呢D係基本共識 簡單一個be water my friend 瘋狂飲水又或者無糖茶都可以

咁係呢個分量上邊既控制下 好明顯係會非常容易肚餓
第一件事有理無理灌下水先 令到自己胃部逾動一下 再感受下感覺如何
都仲係肚餓 我個人平時就會帶一罐雜錦果仁係身
非糖分個隻 超市一定有得買 幾十蚊罐
同樣慢慢咀嚼同灌水 感受好重要 身體係自己無人比你自己更清楚自己身體狀況
肚餓感無咁強烈就好停 消化係需要時間

咁當然呢個世界有好多人間美食 自問我都無可能完全捨棄
真係CLS架 咁多好野食 無得食 不如一槍打死我
但係取捨呢樣野就變得非常重要 例如簡單一個聚會 大圍要食放題 當然死跟啦
減肥姐 唔使斷六親既 但係希望可以做到既係將個重點放係同人之間交流
不仿同身邊既人講下自己既目標係咩 當然比人笑係必然
但係同人分享同時都係對自己警惕一種 提醒自己目標係咩
自然係過程中食既分量都希望控制得到
當然就唔好太煩膠成日都提係咀邊 咁樣好無意思

到運動層面上 回想下自己之前有無嘗試過做咩運動去減肥?
又或者有無習慣做某項運動?
前者有咁放棄理由係咩 受傷? 太枯燥乏味? 時間唔許可? 原因可以有好多
後者係咪運動強度太低? 達唔到心肺功能指標? 引致成效不足?
搵一個運動自己覺得係有興趣係好重要 有興趣令到自己可以堅持到恆常係做
已經係非常大轉變 強度唔一定要高
但係好希望一星期有一日甚或至係兩日必然係需要做帶氧運動
點解唔去做重訓 因為絕大部分重訓都可能需要用到器材
而且姿勢既重要性非常重要 一個唔覺意就會整親 都只係閃電之間既事
而用自身重量去做 其實對過重有肥胖問題既人都唔係一件容易既事

帶氧若果你唔係嚴重肥胖 跑步係一個必然首選 由裝備到場地要求都係最低
同樣地感受好重要 動態熱身非常十分重要 急步行慢跑5至10分鐘開始出少少汗
set一個目標比自己Keep住跑10分鐘 速度係點唔好理 但就絕對唔係急步行
呼吸變急速係必需既 嘗試下每隔一段時間都講下野 簡單1234567就得
連續講到非常好 若果係輕鬆既咁就有必要調整速度加快少少
倘若已經講唔到 只係呼吸都非常困難 代表強度可能已經太高
速度放慢 重新調節呼吸 完成目標時間就已經足夠
講到底做運動最需要注意一點係唔好受傷

當然以上全部都係我個人經驗化為文字 紙上談兵 談何容易
但係上邊既經驗唔一定要做足100% 可以係7成5成
要值得注意係乜都唔做同有做之間 已經係有差別
講到底 堅持 意志 係減肥最重要既野 長時間作戰
但係點樣苦中作樂 希望你可以自己發掘到 又或者係身邊既人甚至於係呢到搵到

多謝上面巴打 感激

唔理你想減咩肥都好 記得多啲飲水同埋早睡早起
如果唔係新陳代謝會慢 你又會冇力減肥

減唔到肥 誓不為人

加油

冇圖

我諗咗好耐click唔click張圖好，始終我唔係gay，唔想睇你碌鳩，但又好好奇脂肪點樣埋沒陰莖，最後戰戰兢兢咁click入去，你竟然俾啲咁嘅嘢我睇

努力做運動減肥啦 宜家做緊
誓要減fat pad + man boobs
如果唔係 開刀切除啦

有man boobs
已經減咗脂兩星期
但一啲啲進步都冇

已經刻意少碳水 冇飲飲品 多蛋白
少加工食品
熱量達到赤字，都係咁

要增肌加大熱量消耗啊

兩星期你想點

小小 啲咁多都冇進步喎
正常兩星期已經可以見到少少進展